[建議]係件事完結之前每日出街都戴口罩

幾個好處

1. 防止細菌傳播

2. 保護做緊野既人
當戴口罩既人愈多，做野既人既風險就愈細

3. 維持士氣
宜家無左一個聚集既地方，其實好難維持士氣，亦都無可能無啦啦係條街叫口號。
簡簡單單戴個口罩等大家知道身邊係有同路人

4. 容易參與
鍾意可以叫埋d姨媽姑姐叔伯兄弟一齊參與 壯大聲勢

諗到再講

法國黃背心運動的 8 堂課

到時先算啦屌 撤都未撤諗完結

「完結之前」！

Ok喎
我跟

完結之前

口罩革命

睇黎仲有排搞 可以推多次